知唔知點解林鄭落深水埗

因為佢覺得你哋冇料到
做show比中央睇啊

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

佢以為深水埗啲藍絲廢老會撐佢

因為深水埗未有確診